---
title: ホーム
description:
published: true
date: 2024-03-12T14:24:47.978Z
tags:
editor: markdown
dateCreated: 2024-03-12T14:24:47.978Z
---

> 左上の地球儀をクリックして言語を変更してください。
> {.is-info}

ユートピア財団が推進する共同的で民主的な物語へようこそ。

献辞のページから読み始め、ページの順番に従って読むことをお勧めします。

私たちが提案する世界についてもっと知るために、パート 2 に進みたくなるかもしれないが、パート 1 の基本は不可欠である。

だからこそ、私たちはパート 1 に集中し、パート 2 の多くがまだ未完成なのだ。

どうすればパート 2 のすべてのアイデアを可能にできるのか？重要な要素のひとつは、「ホモ・サピエンス」と題された章で述べたように、人間を理解することであり、また「共に働く」と題された章で述べたように、正しい経済システムを選択することである。

時間やモチベーションの都合もあるので、まずはこれらの章を読んでいただきたい。[これは付録（/ja/4-Appendices/1Summaries）にあります。
